(突發) ！黃大仙要人

手足派得咁辛苦，住係附近唔係唔落樓呀
廣場見！

推

黎緊